喺外國讀書嘅巴打畀人歧視點算!

如提, 喺英國 餐廳 畀啲 侍應 喺度話我 ching chan chong, 畀人歧視, 仲要冇人幫我講說話, 係咁問我食唔食狗, 又話我唔好喺英國讀書, 哇叫我死返大陸, 我同佢講話係我係香港人, 佢話 香港人咪即係大陸狗

各位巴打就算係香港嘅都入嚟畀啲意見啦

歧視真係好撚戇鳩

I know that feel

講啲經驗嚟聽下

係美帝
又係ching chong 食狗個d問題

大力拍抬企係到拎電話影佢叫佢大大聲講多次，跟著報警

利申未試過

其實諗諗下都後悔, 點解唔學你話齋嘈鳩佢

樓主邊度讀？
美帝 尤其d 大學城 好少咁直接racist 架喎

英國有好多嗰啲勞工階層都好撚戇鳩 係撚咁歧視

英國

細個係溫哥華買m記畀個收銀八婆串我唔識英文

諗諗下真係好撚唔忿氣

當住所有人面前放3隻氣水杯，大中細，叫我簡 果刻柒到想跳樓

之前去英國交流，最多比人話gay，但係完全冇歧視香港人呢個問題，因為都有唔少人識分，唔識分嗰啲都會盡量解釋返俾佢地聽

不過都要睇吓你英國邊一個地方

補充:叫我用手指指

小鎮？ 小弟係英國咁多年除左俾醉酒佬屌chinese 真係未試過

唔係外國巴絲
但幾年前有次同朋友去英國旅行
發覺啲侍應既態度差到乜咁 啲眼完全係唔想Serve既樣 但對住啲鬼佬又變番好撚Nice樣
仲以為做錯乜.. 而家知啦 原來係仆街歧視

但係個次差d開拖

樓主英國邊到讀
讀左年幾都未見過咁直接

英國有權唔俾tips,好似係

利物浦附近

我記得係Cambridge ，係架熱狗車度買熱狗食，比個老細串話咩中國人打尖乜乜柒柒，冇撚禮貌，但嗰時我又戇鳩鳩咁繼續排隊幫襯，嗰時應該唔幫襯走人，一蚊都唔俾呢啲racist 袋

利申：好守規矩咁去排隊

住hall比人歧視
出街買take away又試過
有一次上堂個lecturer公開屌Asian
話明明一二戰輸到死，如果世界上有三戰一定再次比白人殖民
搞到我比全班望住
我最後report左佢，但學校不了了之

畀佢 撚仲要畀貼士佢, 畀陰司紙佢就差唔多㗎喎

真心買chinese takeaway都唔敢 俾人笑鳩我

唔係幫d 死鬼佬鬼妹
但好多人去旅行都唔知外國係興嗌左野飲先慢慢睇食乜
見好多香港人成日坐係度 睇十幾分鐘menu 都唔落order
d 侍應過去問兩次之後 就會開始白眼

我屌你個臭嘴呀

咁癲 report到炒喎呢d可以

有時會係單上面自動加20%
但係屌佢佢好似要剔走

呢度各位巴打情緒都好撚激動 仲講啲乜嘢

細town?

我屌你老母呀仆街

liverpool d人同佢鬥大聲就得
大聲屌柒佢老母 下次佢就唔敢屌第二次

仲細個bb仔條j嗰啲

嗰班咁嘅垃圾

你哋覺得應唔應該開拖如果真係夠人哋打

對於我黎講
d鬼佬蠢到豬咁又無知
見到佢地以為自己好優秀，得啖笑

Wirral嗰邊?

我依家 year 13 諗緊大學去唔去美國度

學到野
無留學經驗 幫唔到樓主
串你條粉腸咩年齡種族？

真心 小弟都住過附近一排 俾人一開口chinese
屌番佢就會對住你笑笑口 扮joking

你夠打可以打，外國打交都冇罪。前題係你夠抽先算。幾個鬼佬打得死你

估得好, 就係嗰個方向但係 再左少少

上U出翻大城市到讀會好啲

溫哥華華人勢力咁大啲鬼佬好少敢歧視喎
利申：溫哥華巴

學到野
呢啲位真係衰左都唔知發生乜事

十幾年前，果陣我得個十一二歲

好想離開英國呢個鬼地方 好鍾意美國加拿大 因為小弟係籃球撚

PISS OFF, YOU LOW EDUCATED PIECE OF SHIT

一直係個心度唔敢爆出黎

同佢地鬥惡就得嫁喇 high school係英國比人歧視，之後兇佢兩次就唔敢再講

歧視人就有 覺得自己好狗

條八婆咁冇良心十一二歲嘅靚仔都要寸

學校話比左warning佢
之後就冇了

歧視咩人種?

咁幫你唔到, 大聲屌佢啦
Wirral嗰邊啲人係英國數一數二雜
係又窮智識又低
連英國人去都驚

利申 以前讀書個鬼妹朋友話我知

巴打依家仲係咪英國

係美加生活左5年多啲都未試過喎

但十幾年前香港人勢力咪仲大，成個no3 road都係香港人嘅地頭

響香港就話叫你經理黎見我

響英國咪 Can I talk to YOUR manager?

然後返到屋企search間野老細又或者高層、email

跟住send email投訴，記住唔好落自己surname廢事個高層都係racist.

冇回應send 兩次三次四次

美國唔會好正常啦，本身就係mulitcultural

垃圾先會比人歧視

收嗲啦屌你老母你去過外國未呀 , 留喺香港打飛機啦港豬

返屋企打飛機啦臭閪

讀完返左香港
而家搞緊畢業論文
所以香港寫都得

英國咁癡線？

係美國大家驚俾人告歧視，好少敢直接講呢d

不過成日一去超市或者M記呢d地方，好明顯收銀個個之前仲笑笑口，一到我就西面

仲試過係學校附近租屋住，樓上有人party到勁大聲，見到我行返返屋企就大叫”go back to your country”，我即時指住佢黎屌同話會報警。個屋主即刻衝出黎道歉，仲要以後party前都主動黎拍門通知聲

唯一敢係我面前講d racist嘢既係d黑人fd，所以每次都叫返佢做nigga

英國仲要無槍，只要佢唔似muslim就大返佢轉頭就得啦

諗住做咩工呀

想請教下 法國係咪一定要俾tips?
點解有次去啲普通食意粉既餐廳 食個Lunch
有Serve charge 既.. 計哂 應該仲有大約$50-60港幣找..
但等左幾個字都未見有回頭 （本身個侍應都西面樣 所以唔敢再問 ） 最後我同我朋友黯然走左

英國小鎮真係鬼地方

利申: 之前讀書住Detroit 附近

暫時做住廢青先
你而家係咪係間餐廳?

呢位兄弟 唔好講啲 無嚟啦間嘅嘢啦

我單拖小朋友一個，仲生得高大隻，但內心是很難受 冇人當我小朋友

默默地搭緊火車返學校

英國人定德國人難相處啲？

中國人難相處d

中國人最難相處

屌 你地外國撚 講歧視 我又唔熟架步 想請教下呢個情況係正常定被辱左啫

中學都係細town讀，一係你就還拖，鬧番佢話報警，你敢唔敢？下次同多啲人一齊出去就冇事。第二就死忍。
上到大學就唔同㗎啦。就算你去到其他國家都會有機會比人歧視，要學識overcome。

利申：多次比人歧視嘅經驗

咁就算啦
住過哂英國南北, 都有人岐視
除左倫敦, 住左倫敦年幾一個岐視既人都無
不過識到鬼既機會會低啲
雖然我都識左幾多印度佬.....

睇食幾錢
通常都會找錢之後俾番10％左右
如果你食50 60 euro 佢咪以為你齊頭俾佢囉

唔知點解好撚鍾意美國 好撚想去美國讀大學

讀左年幾又無試過喎，可能背後有我唔知？
我仲要唔係大城市讀
不過就算真係有又可以點，就算你鬧佢你都係要繼續係度讀

利申 直, 菊花仲係處

成日都話未試過，未試過咁點啊？依加人地同你講佢岩岩經歷完啊，屌你地老母。其實唔係未試過係唔知，一係剩係匿埋係個hall到 收皮啦，屌，成日都話未試過 係咪要幫你試下啊？
——————————-

覆返樓主，遠距離向你大叫就算啦。
近距離仲chur住你就開佢波啦，唔好一開始就打，串下佢自鴿眼先，問下佢有冇出過歐洲先
之後叫你fk off to your country，你就同佢講你睇下你身上又咩唔係made in china再同佢講，你趕走我一個，仲有2billions Chinese are here 講唔掂就打佢老母，走？捉撚住佢返轉頭啊。
利申，試過差d打交，但我個次咁岩拎住枝棍
仲試過俾5.6條死口靚仔圍我3個人，冇走到

仲以為你想食焗花印度咖哩添

一街ABC腔同一堆睇完gossip girl 扮slutty既港女大陸妹
唔會好過你而家好多喇

自已認自已係大陸人

巴打好波

唔該哂新年申元虎巴打

歧視返佢地 擺出自命不凡既高態 唔輸氣勢

利申：都係係加拿大
好撚討厭支拿同台狗

黑人朋友多d

淫底大陸妹 一個字 正

有黑人做你保鑣就爽

我都好撚唔攰啲芝麻同台灣九

Market夜晚果兩架定日頭周圍都係到果啲
夜晚果兩架好好人架喎 次次都聊我傾計 仲學講中文

你收皮啦，人地會唔會同你講fking Hong Kong people啊？
成日以為自己好撚威，未出過國咪你呢d囉，屌你老母。

我而家係cambridge讀緊🤢 h&m 對出個架？

叫佢個manager黎囉，英國我唔知，正常美國餐廳係唔會容許員工咁樣

相反今年我仲未遇到，可能我個town越嚟越多Chinese d人都開始收儉左

可惜我兩個租客 一個台灣 一個中國 中港台齊曬 唯有當佢地係舊金 收住錢先

屌人從來唔認自已係大陸人
屌到佢驚就 ok

利申：中學已開始係外國讀

連登祖國喎

講一句i feel sorry for you
之後唔理佢唔出聲

但呢d全部都係痴白鬼 asian 野都唔同你講

澳洲試過同frd行行街比個老人家串
叫我地返去媽媽既懷抱 唔好留係澳洲

我同個frd果陣啱啱到步無耐
所以比唔到反應就比個死廢老走左

近排去NZ旅行
咁行緊街見到有乞衣係街邊大大聲乞食
咁我行過望左眼就無理佢
點知佢係我背後係咁屌我 痴撚線

之後第二日 過馬路果陣
咁澳洲同NZ都一樣都係車讓人
咁見到部車減速以為讓咪過馬路
點知佢就無啦啦急剎 然後係咁屌
本來諗住鬧返佢 我個frd禁住左我叫我算

到第三日 今次正正常常過完馬路
無啦啦有部車 有個young adult坐副座
伸個頭出黎串 叫我地唔好留係nz 滾蛋啦
到第三日我真係忍唔住
衝埋去一手扯到佢出窗口邊
大大聲話 Say one more if u dare
跟住佢即刻淆晒底叫主駕開車快d走

NZ依D垃圾地方真係唔會再去

但我相信佢地鄉下牛屎佬唔會同你分到咁細囉

今日先又俾人推完埋牆
冇架硬食架渣
然唔夠人多 還手仲衰

細個跟老母去美國 自己一個走落去唐人街啲公園玩
比幾個鬼仔 指住黎笑 Chinese pig 我打撚到佢返去
搵老母 之後唔記得點喇

鬼佬都好多欺善怕惡既人

雞係咁

個post講自己被人歧視，但自己都歧視緊其他國家嘅人，講條春咩

樓主，如果係d仆街仔，
一句簡單d同佢講
Go back to your fking home, your mum miss you

聽落就似係primark果邊紅色果種
JW出面都有果種

中學？

大陸妹

係

爸打夠唔夠170?

chinese is fucking persuasion
都唔知聽撚咗幾多次
都已經廢事解釋香港同大陸

藍絲

係唔會 但都冇必要幫大陸人吹噓
屌佢地老母屌到佢驚就ok

係英國點會咁嚴重, 就算我之前去D比較窮既地區, 夜晚去酒吧, 人地都係會覺得好奇望你兩眼, 你有練過下身型, 講野似本地人, 人地基本上都懶得理你, 平時日常生活, 你有笑容基本上無人會西你面

我知啦 買過一次咁大把 個老細好似唔係英國人黎

港女咪一撚樣

我讀12年都未遇過，樓主你係咪矮矮瘦瘦頭髮長長個樣？

咁係你好彩啫

如果係仔推你 都話有得屌下佢地 搵其他女幫手
女推既 真係唔知點幫絲打
搵仔幫 實俾人蝦得仲勁

港女真係地球上最冇優點既女人

俾仔推呀 次次都係仔
啲女只會背後話你 唔會出手
所以忍咗去算 你推完開心嘅話
當我做好人俾佢地開心下

不過將心比心，俾其他種族入侵係唔好受

試下帶錄音筆 錄低D証據交比學校 唔理再放上網/交俾記者好冇

咁都好d
唔洗忍 你敢屌柒佢地既話 d女都會幫手屌（如果你人緣ok）
如果係女推既 d仔反而睇戲唔會幫手

Ching chong 其實沒咩😂
Chinese pig 衰d

仲叫入侵 咩年代
根本係教育做得差 又唔見德國咁

學校唔會理 試過好多次
佢地都係偏幫鬼頭
後者可以諗下
公開試hk 人考得好就po 哂上校網打飛機
平時就當我地呀四
唱衰間學校都好

原來你女來，女仔比男仔蝦？屌9佢啦咁，都唔紳士既，你英國中/南/北？

Me係法國都未試過
明顯英國多牛屎佬 唻讀個書都要歧視

讀緊中學人恰就還拖啦, 其實全世界去到邊比人恰比人杯都係一個原因架姐, 咪又係出事係個樣度

係荷蘭一年有多啲人都ok nice
除咗有一次有個on9醉酒佬同我講nihao
可能因為我依個城超多Muslim

紅色檔都係連鎖租出去咋嘛 好多都唔係英國人黎
係啲醉酒先咁on9係到鬧人

Btw,
巴打有無食market檔Thai food 以前日日食

真係唔敢 試過俾rugby 波中頭
真係暈 我真係淆

好彩你依句係依到講咋 唔係一定比人0.5你追擊

美國十幾年無試過被歧視，你同佢講 go to kindergarten and get some education! Poor low educated guy haven't been out of town!

寫 email 俾餐廳 owner，去TripAdvisor 負評佢。

你quote 我係問緊我定樓主

咁識個高大d 既fd （男女都好）
起碼一齊個陣d仆街唔敢搞你先
係外國怕事真係會俾人恰到上心口

你回我咪問你，利申：冇追po

絲打一定係幽默樣 仲有帶眼鏡
咁多人恰 唔係好多鬼佬都想食asian咩

我覺得最唔爽都係啲超市職員 有啲真係閪撚到仆街 9秒9變臉 之後都係用自助好過

餐廳反而未識過 正常應該都唔敢太串既

係啦屌
上次仲有條戇鳩閪話冇歧視仲屌我pussy
屌佢老母臭西

識番幾個黑婆 ，黑婆癲起來勁過烏雞

我係英國6年都冇比人歧視過 樓主係利物浦果頭班chav係衰d

大部分時間都同fd 一齊
但有時避唔到
好似今日晏晝咁

反而美國仲可以報警話有hate crime 喎.其實英國有冇?

我北愛

冇眼鏡 知我柒喇

我嗰間冇乜

可能恰恰下就發展出新關係 係approach你既手段黎既姐

又係鄉下地方

FF完未

我覺得你越怕事越頭dup越會比人揀來蝦（估），抬頭挺胸啦，話曬你都比唔少錢佢個國家既，又唔係係到做寄生蟲 有咩太過分咪反檯，最多執嘢番hk

咁又係喎 我平時唔笑個樣西到爆 計落真係比人出口歧視只有一次
西面啦屌

好似以前係舊登見過有幾個又係話係北愛比鬼蝦，仲係巴士比人吐口水

越鄉下岐視越嚴重，就算中港台都係咁

係鄉下先會咁 真心
以前喺其他地方唔會

我都係咁話

利市真係波又柒人又柒

識玩一定引佢繼續講 拍低放上yotube twitter

d人冇讀過書 冇見過世面 係咁

又未算係㨂嚟蝦
因為唔持續嘅 同唔係針對我一個
我個form 嗰啲好nice 都玩得埋
係下面form 嗰啲見到啲hk 女仔自己一個
就會去恰人 其實好撚戇鳩

我平時都好黑面

係澳洲俾白人鬧返歸嗰啲
其實可以屌返佢地
因為澳洲白人係最冇資格屌人地

想當年
佢地殺咗好多土著再搶澳洲返嚟
土著都冇搞鳩佢地
啲白人就係到玩歧視

me畀人 歧視過都唔敢去外國了

屌鳩佢地
同埋多數講得呢啲都係chavs 洗乜同冇教育既人計較

美帝 黑人白人歧視大家 唔鬼理亞洲人

有一次試過同個女仔friend 出town
俾一大班仔喺到講粗口鬧
嗰次唔知我發咩癲
鬧翻轉頭 叫佢地knock it off
mind your own shit
跟住佢地衝埋嚟
我拉住個fd 跑走
諗翻都覺得癲 佢地拎住hockey stick
如果跑唔甩真係係咁先

哩個真 佢地連塗改帶都冇見過

非FF 經驗之談
以前俾人用飛碟擲中 條友仔黎執果陣仲要勁惡既樣 成班友都係好高大臭飛咁款 心諗做乜鳩 俾你擲中仲要兇我 心諗大鑊了無視就走

之後幾次都有俾佢地擲（果條係離開學校必經之路 我都唔會明點解佢地長期係果到 ） 雖然好明顯係特登擲我 但其實係好細力 之後我知佢地會擲 就開始避 搞搞下就日日係到玩咁 依家變左FD

雖然我知都仲係會有啲bullying 歧視果啲

White trash 無腦係人都知
考試無Asian幫手 C都攞唔到

澳紐土著嗰啲人其實係好撚nice
係啲垃圾白人先玩到咁寸 以為自己高人一等 所以崇洋嗰啲港女我都好憎 你當人地寶 人地真係當你啲asian屎都不如 仲要鐘個頭埋去

話自己Japanese啦白痴仔

我用日本果隻擦擦筆 佢地有啲直頭以為係新科技

咁誇張 咁我真係好彩，冇上過果到讀書

大家入嚟我新po睇下, 討論下

變到fd 咪好

係 其實真係好落後

你個名好靚

我就覺得年輕一代已經好少話歧視 仲會歧視果啲都係俾人杯果啲痴痴地既黎 依家都係咩人都玩埋一堆架啦

上面俾人恰既巴絲 唔理佢地好快就無癮架啦 總會識到FD既 唔洗太擔心 留意下平時唔好不自覺太閪面 唔識你可能以為你好串

歧視有乜問題
係人地地方預左啦

中學個陣都有一班鬼仔鬼妹 五六個 日日係咁恥笑asian
後黎溝左其中一個之後就變左fd
日日係咁問條女我條J係咪好細

絲打你好似已經變左bully對象
不如轉校啦

岩岩去完德國
大部份後生德國鬼都幾nice
上左年紀果d都仲係幾閪下

開心既係係英國暫時未比人歧視過
或者佢地係背後講我聽唔到啦
有時佢地仲對我好好 有人情味過香港
但如果真係有d咩既事 係大機構實會記低佢個名去投訴佢
街邊果d就由佢閂埋隻耳啦

我試過陪個fd去急症 果時話等大約2.5個鐘
但到等左4個鐘 都未有得睇 就去問下啦
果個護士勁冇禮貌咁去話我地咁樣係阻住佢做野
但實情見到佢就係櫃筒底食餅
之後記低名又話唔可以點點點 唔可以淨係影低佢名牌
要寫就手抄啦咁
我地已經好有禮貌 但因為我個fd勁辛苦先問下仲有幾耐

最後打左投訴信去nhs 話懷疑有種族歧視同佢真係好冇禮貌
NHS覆返黎既回覆真係叫左果個護士去問 仲覆得勁詳細
真係唔投訴唔得既你老母
夜晚10點去到 差唔到4點先走得出醫院門口
仲要唔爆 冇乜人

澳洲以前係英國殖民監獄 監犯後代係差d

所以都係教育問題

咁我算好 我行埋去勁細粒 個個都185以上 所以佢地都好似自自然然會protective啲 去啲festival成日都會夾住我 因為我會消失係人群

利申：得173

咁你條j係咪真係好細？
想睇

多謝
你都唔差

巴打黎？唔知點解覺得好快你會菊花不保

咁講啦 亞洲樣嘅人的確俾啲中國人影衰曬

而你呢 最好就做返好自己 學好英文 到時屌

撚返佢轉頭 鬼佬好多都好無知同弱智

你唔好同佢地一般見識 佢地都係想激嬲你

唔需要理佢地 你同班nice嘅鬼佬一齊就ok

唔好群班亞洲人太多 搞小圈子會比較好

咪癲 次次條女都屌佢地 屌下屌下變左fd group joke 個個都笑其他人J細
識d 新人以為我地成班痴撚線

佢地呢班既取向係咩都有 但個個都好gentleman (因為個個都係有錢名校仔黎 教養都好好既 係學校除外)

澳洲仔唔會認自己racist 道德高地
同你唔認睇Av 一樣
但其實racist情況同其他地方差唔多

班white trash好撚on9

咁不如同其中一個發展下

我中學得2個亞洲係個班，大學果科得我自己 開頭諗住會比人蝦，又冇喔，可能因為自己肥屍大隻 不過後生白鬼對亞洲最熟就係日本 班友有時仲好撚蠢，中學果時我教佢地書d嘢佢地教我雞腸
不過我最鍾意都係同黑仔玩，最鍾意去廁所果時裝佢地條j
如果講比人蝦最記得就係有次夜晚酒吧諗住走，有個貓貓地既出來撞我，讓佢幾次都唔醒，高又冇我高又瘦過我，撞佢落地佢班fd先出來扶佢話佢醉唔好意思，屌你地姐係全程食花生

有時我都好佩服啲中國留學生 果種途人目光不理 我行我素既霸氣 啲鬼暗串佢地 佢地會好理直氣壯答返 再好霸氣地洗錢 再做埋學霸 你又吹佢唔脹喎 啲鬼無癮就會收聲

冇計
人哋鬼佬人種高級過我地

睇我後面覆嗰啲 唔係針我一個

ching chang chong
sum tin wong
eat cats and dogs
you fucking chinese

I mean 唔好同asian搞小圈子 sorry for 1999

Btw你叫佢收皮啦
佢話香港等於大陸好打極有限

講呢啲架咩
不過佢地長期唔俾我俾錢係幾正
成日都話u r guest

不過依家返左黎HK 要遲下再返去

利申: 我其實唔係學生 係咁岩係果邊做野

你都可以笑鳩佢地白豬 香港同大陸都唔撚識分

學乜撚野霸, 返大陸啦屌你老母支那狗

其實澳洲先勁
班Bogan 同好多老一輩嘅都係racist
特別係有班歐洲佬係移民去澳洲但叫你go back to ur country

試過同屋企人出街比鬼佬叫fucking chinese，我走埋去想打９佢但我老豆拉住我

澳洲佬就簡單啦

Fucking criminal

Fat fuck

lazy cunt

Beggars

Poor fuck

White trash Cracker

啲澳洲狗真係好撚鐘意乞錢

Sor囉 一時之間唔知點叫呀嘛
狀元? 全班第一? 很高分的人? 好勁果班?

要加多粒. 先得

見得多，覺得港人係好似怕事d，而且有咩就算有成班人都會縮
支支就，唔，唔知佢地唔明定詐唔明，你有你笑，同泡菜幾似，不過成班既話就唔縮，可能有錢過好多鬼係會自動開啟霸氣 你睇d名牌店，梗有一個識講煲冬瓜既睇場
香港人爭氣d 唔好諗住有咩就話支支點點點，剩係靠好過佢地有佢地墊底係唔得架，我地要做亞洲第一

班撚樣唔識分香港同支那咪講 dude, you know what? Your brain is full of shit. I guess you never get educated faggot

我諗佢地專搵啲單獨人士落手
你仲有幾耐要讀
真係盡量搵多幾個人同你一齊行動
佢地根本就鍾意make fun on asian
其實好賤

仲有年幾
平時都係hk ppl 圍爐
但有啲位冇得避

我覺得如果真係同啲鬼夾唔到 都唔好介意搵返asian做frd 始終一個人係外國都悶都辛苦
佢地笑就由佢地 我成日都好留心聽佢地仲有咩新野可以講 聽到識背

唔好放生命咁多時間係啲無聊人身上啦

叫d 香港人一齊幫手喇

拍片有證據報警，Merseyside Police好緊張Racism

希望你黎緊生活有改善

題外話，你父母知唔知？

我嗰間得香港人 冇大陸 都算好啲(?

去左咁耐冇同香港人/支那狗埋過堆

全部都係鬼仔/泰仔 班支那狗日日

ching chang chong

十幾二十個嘈撚過媽閪

個人經驗依種程度既欺凌父母係唔會理

第一你班人成日話人種族歧視，咁你地歧視大陸人同南亞又點計？
第二根本去得外國讀書都係垃圾，香港入唔到u嘅唔該收皮唔好學人讀書，入到都要去外國完全係on9，崇洋嘅表現，又唔見啲鬼嘅高材生會去其他國家讀？根本你班人就冇心喺香港讀書貢獻自己地方，喺度奶啲鬼佬國家，令到原本已經自我中心嘅鬼更加自我中心，覺得你班人廢同覺得佢國家好勁。根本唔崇洋就唔會有歧視

同父母關係唔好
就算講完 都係我唔啱
講過一次之後冇再提了

唔歧視回教難民
但係歧視亞洲人
大英帝國班左膠食屎啦
雙重標準
唔怪得亞洲人要投靠右派
美帝國選左侵仔 就係你地自作自受

我覺得啲支係直必腸黎 唔係好知你串佢 又唔知自己得罪人

早排有個支同個Swedish女仔講Your skin is so white showing the red (咁上下 我估係想讚佢白裡透紅掛) 因為個女仔係真係好靚 但班鬼就好大反應 應該誤會佢串佢white pig啲frd 之後勁尷尬

左膠一幫就幫晒"弱勢人士"
回教徒邊撚度弱勢

再試下講下
唔好收收埋埋放入心到
上黎同一眾巴絲吹下水都ok

咁你又唔好咁講 到你有機會講返廣東話 人地都以為你係到ching chang chong架 你講到尾都打緊中文 你都唔想人笑鳩你用火星文溝通呀

不過我應該啲支有時真係好撚大聲

通常都要依啲㗎
有個人扮到好撚嬲，另一個人拉住
又顯得自己唔係好蝦
但又唔洗打

係外人眼中依啲無聊嘅種族歧視根本同兩隻癲狗俾鎖住係到吠噉
兩個打起上嚟咪又要人拉住
浪費時間、製造麻煩

同hk fd 講佢地唔會信
只會話:有冇咁誇張

香港都有啦

敏感過g點嘅人真係好煩
好地地邊有咁多無腦種族歧視呀
以為個個都係好似佢噉冇受教育咩
唔通我話係有閪又歧視你女人咩
我扮女人講嘢好尖make下fun你又要起晒gong咩
通常冇咩自信嘅人先要係依啲咁微細嘅位要爭取返啲自豪感

同我地分享啦
我地好多有經驗人士

但啲HK Frd都唔撐自己人咁狗既

屌，白裡透紅

喺香港冇遇過

讚人唔好提顏色，好敏感

agger

屌 同個香港人講同一句 佢都打冷震啦

其實真係好頹
毎次想呻下讀書辛苦
佢地就會話你都做咗dse 逃兵啦
最後就會變成聽佢講香港辛苦過英國好多blah blah blah

你應該答，有架，比係hk仇視支，蝻更嚴重

係澳洲讀書
無遇過歧視

咁咪好囉

因為咁岩果下全場都係白人(除左我) 係好尷尬 但佢地又無嬲既 係好似嚇一嚇 心諗你咁夠薑兜口兜面講呢啲 之後我有嘗試解釋返個白裡透紅 個女仔都認同既 因為佢都岩岩係泰國返黎 知道asian有白等於靚既concept

嗰陣邊諗到咁多

咁冇欺凌既話我都認同外國易過香港好多既
但比人欺凌再易讀既書都好難讀到，心態問題

都係friendly啫
有啲人係成日都形住人地歧視佢
我啲香港fd去旅行成鳩日都話邊個國家歧視嚴重
人地同佢講嘢笑又話人地歧視佢，唔笑又話佢唔鍾意Chinese
我覺得係有，但你成日形住就就算唔係都變係啦，衝突就係噉嚟，你成日起個牆形住種族係應該俾人歧視就點生活都唔開心啦

終極圍爐打飛機post, 係外國比人恰, 上連登刷返下存在感

啲鬼妹成日整fake tan
個個變到好橙好核突

啲鬼仔無啦啦行過吹口哨hey你算唔算
啲bbc話係街有人同你講野（你覺得佢係惡意）直接無視扮聽唔到就得
英國本地人圈子係難容入啲不過覺得係唔岩傾多過歧視

巴打你宜家都喺外國?

哦
講清楚啲嘛
我以為係好似摸到個女人個胸俾人大叫非禮嗰啲大反應

Take it easy la 一個人係外國生活已經好多困難 唔好浪費心思去諗啲傷害自己既事 閒言閒語就由佢
肉體上既就盡力避開下啦 都唔好夾硬同人衝撞呀

我就覺得你睇我好 我睇你好
大家根本都有難處

不過佢地又唔太了解 有時真係幾無奈

d fd咁㗎，係咪葡萄你咋
認真，如果真係太辛苦頂唔順請考慮轉學
難得去到自由國度離開父母管束，冇理由唔好好享受下，體會下真心想學某d知識
總之咩都好，唔好屈出病就得

No
只係吹下水 之前都比人欺凌過 搞到成績本來ok變到勁差

想快啲翻hk

你又受左啲咩事入黎圍爐飛機post一齊打J呢
幫你加一分存在感啦
多講多送呀

我都知大家各有各辛苦其實

係第一年覺得好辛苦
宜家第三年 其實已經好咗好多
因為已經慣咗同睇開咗好多
不過因為今日晏晝俾人又推
啲怨氣出翻嚟

宜家ok 嘛

加多分

我一聽到已經走埋去想打９佢
如果聽到都冇反應只會一世都比人食住

我估唔到大學生都仲會出手 好多時都係出口術姐
咁痴線架咩 果啲人係識既？同班？

好多垃圾香港人成鳩日都話佢地歧視，之後又自己圍爐講返人white trash
我覺得依個世界咩人都有啦，痴線酒鬼都大把，唔通個個都放上心咩，何況人地hey下，當講埋ching chong chang啦，都係人地make fun嘅嘢啫。問心你有咩損失啫？佢又唔係阻住你，你friendly嘅咪whatsup man返佢大家嘻嘻哈哈噉囉
真係惡意嘅，你去得都唔係求唔開心㗎啦，做咩要去理啲無聊人，酒鬼打人都有啦，你又同佢計較啦喎？如果你係求打交嘅快感咪做囉，你同佢同一類人，可能不打不相識添。
又喎係逼你融入啲歧視撚嘅圈子，佢歧視你咪搵第個囉，一定有人唔鍾意歧視㗎

垃圾post得果幾條友係度圍爐, 霸撚住個熱門, 好撚難唔入黎屌柒你

我中學
唔識

咁撚怕歧視返香港啦屌

熱門有咩post 唔垃圾

諗返仲係唔開心 但好好多了
而家盡力令生活唔好比以前D野影響(#lme

俾人投訴上堂傾計 小學咩屌你老母
佢自己傾就得 食屎啦

慳返百幾萬, 拎去叫雞做大爺玩乜鳩都得啦, 唔好咁辛苦係外國受氣

真係忍唔住，
上黎吹下水又一日

如果你唔sporty/social
可以追下劇/動漫
都有啲外國人好鍾意
再唔係打下機

我第一次去royal mail寄野唔知咩流程，咪排隊問staff lor, 我一黎就hi, good afternoon, 條撚樣一見我唔係鬼佬就串撚到又手指指又大大聲問我係咪唔識自己做，火撚到我翻去report個老野

呢個特別垃圾, 一堆中學雞, 又大陸字

應該話唔垃圾點入熱門

咁架咩
好彩有你多個人 依家唔算圍爐啦 仲幫推
再加你一分

識咁諗就好

走啦好冇

有打機

點解你睇到自己咁重？
歧視都唔係一兩年嘅事
幾百幾千年都係噉
而改善到歧視嘅係近幾十年
係因為教育開始講種族共融
係教育嘅功勞
唔撚係你地自以為是嘅「因為反抗先令自己種族唔會俾人歧視」啲咁膚淺嘅嘢
有啲人係教而不善仲會刻意挑釁你㗎添㗎，嗰啲你走去硬碰蠢嘅只係自己

好大怨氣

令自己生活更精彩
放假就返hk玩下

淨係識負評冇人回 dse逃兵同崇洋狗不原面對

你點解咁樣趕人走呀
佢走左我地又變返圍爐 唔值得上熱門

屌你都廢事啊

係英國住撚左咁多年最撚睇唔起就係你班唔肯融入人地文化又自覺比人排斥既垃圾

你又點姐
加你一分存在感啦

咁係人都有第一日 第一個月既

通常話人歧視都有一個謬誤
就知先入為主以為人地針對你種族而唔係其他嘢
支那人都成日話有殘體字都歧視佢啦
根本自己都係冇種族共融嘅心態咩人都係歧視你

依家人地俾人bully喎 你咁都嬲得落人既
同埋自咩覺姐 歧視係事實在喎

邊個崇洋話?

屋企有個錢, 送左你去外國, 骨子裡咪又支那種, 返香港啦, 無人留你啊

咪講咗話直接無視
從來無諗過要打佢地，因為都唔係offensive只係好不安姐
因為我成日自己一個女仔出入

唔通好似你咁 係香港做舊垃圾咩
日日開埋d廢post扮假膠 你唔悶我都悶啦
努力d搵錢好過啦你

唔係睇到自己咁重，個人觀點唔同
我自己一個同朋友出街我可以當聽唔到唔理但只要鬧埋屋企人我係唔會忍

利申: 係英國住撚左咁多年最撚睇唔起就係你班唔肯融入人地文化又自覺比人排斥既垃圾

you too thanks

好多鬼都係好種族friendly㗎啦
正如有人唔鍾意gay佬，有人唔介意gay佬噉，其實睇你想群咩圈子
冇人叫你係gay仲要走去啲仇gay嘅圈子再無限放大話全世界都歧視你㗎

小心啲啦
唔係講歧視問題
係人身安全問題嚟

煮完個烏冬上返嚟熱鬧咗咁多

我覺得只係出口就真係無視走人算啦 理撚得佢姐
唔洗下下同人博命既
但如果玩到出手就要小心啲 保護自己呀

行出黎個人縮埋一舊, 驚呢樣驚個樣, 又西口西面, 幾種族friendly都要歧視你啦

噉唔好講到自己咁有大志啦
咩「如果聽到都冇反應只會一世都比人食住」
你只係俾人挑釁，之後嬲到想打人
講到咁大做乜

你究竟俾唔俾人融入 幾friendly都要歧視你都講得出

我就黎笑死

其實最仆街係嗰啲Asian/Chinese同鬼仔玩 係咁喺鬼仔面前笑番啲Asian刷存在感嘅撚屌

假膠就咪理喇

成績好去外國讀書就係祟洋

講起出手
有次夜晚9點幾行街試過比人掟玻璃樽
果時由library行返去，等十字路口
不過條友向我掟完玻璃樽之後，
反而比佢其他fd駡
what the fk wrong with u

我就冇理佢地

好多時都係忽略自己啲表現係點
因為香港單一種族，對其他種族都會不自覺有啲唔自然嘅反應
好似我flatmate係越南人
我本身都friendly嘅，自我介紹噉啦
但講嘢有啲細聲，我再問「sorry?」噉啦
佢好似好驚驚青青噉又縮又盛
之後先聽到佢個名

嗰次之後我都少同佢講嘢啦
因為覺得拉牛上樹噉
本身我唔係歧視佢，但佢角度可能覺得我唔friendly啦

咁你解答我，點解我咁好態度問佢，佢對我一個就咁，我上一個下一個鬼佬都同我唔同態度先。成個場得我一個asian , 你唔好咁啦，你估我無啦啦屈鳩佢歧視我咩屌

底線
未過你底線，咩都OK，過底線既，一下兩下讓你已經好禮貌，再繼續真係咁都忍得屎都食得

佢其實好似我上面講果啲直必霸氣支那 理直氣壯回應好似好撚勁咁 我就係佩服佢地呢份目中無人 一個小跳步就走出核心既外圍屌鳩大家

真係好蠢 上堂成日問啲鳩問題

絲打如果你覺得屋企人比人鬧都可以冇反應咁就算啦，同你講都哂氣

BTW 我冇講過自己有大志，我只係覺得如果你聽到都冇反應你係會比人食住，特別係工作上

依啲係咩人際關係都有㗎啦
我自己就覺得唔洗成日都形住關種族事
到佢真係講到出口係關種族事時
你咪當佢痴線囉
真係傷到你嘅，你嘅處理咪又係睇返你平時點處理
唔通一個香港人出嚟屌你全家同鬼佬屌你全家會有分別㗎咩？如果有嘅話就係你自己對種族有偏見，唔係人地

一到左香港時間朝早就多左好多人入黎搵野屌

ching ho ball

俾個印度閪笑鳩我俾貴錢黎外國讀書
最煩佢係教授 俾佢煉住春袋 port鳩佢又驚佢秋後算帳

呢啲都可能係人夾人姐 可能佢性格係咁
或者初黎報到比較怯啲既
我開頭都唔係好講野 因為英文都仲好生硬
不過慢慢就會好啲

Agger 但啲人好buy 我少出聲就係等於唔做功課
明明都冇野可以問

有咩慘得過比professor歧視
Presentation 佢聽到一半就比分之後走咗，其他同學o唒嘴

我冇否定你俾人挑釁而打返人依樣嘢係啱唔啱
只係唔想你包裝到自己嘅暴力/謾罵好有貢獻啫，減輕歧視嘅功勞根本就唔關你反唔反擊事

如果呢度有人敢講，
應該輕鬆告到佢坐監

上面班人都痴線, 對你態度差少少就走去投訴人地種族歧視, 我係鬼佬都怕左你

只係想講自己要留意返自己嘅表現有冇因種族而異
如果自己都有嘅，好有可能忽略係自己起牆畀自己，而唔係人地起牆畀你

屌，你歧視大陸人就無問題，鬼佬歧視你就自己問題 你含開洋腸？

荷蘭果個
port9佢啦驚佢咩

10-11年前係南澳讀中學 政府學校 當時16，17歲
果時身高175-178咁上下 但好瘦 少爺占咁

無直接歧視 但佢地人多時係會蝦蝦霸霸

先利申：我當時係壞學生 直接係校內隊草食煙 問題學生

有次小息，係體育館打籃球 。個鬼仔，矮我小小，都係瘦撚。
佢地同我地幾個asian打半場。果個鬼仔玩and1玩到故意出力掉我。仲笑笑口 hey you Chinese pig，我當場發難打撚到佢嗌help, help me 係撚咁中鳩佢個頭。我一句野都無講過，佢一講完我就起勢咁打。打到其他鬼仔同asian要拉開我。

自始之後 條撚樣見到我就兜路走

你唔還拖人地一定禁住你黎恰 尤其中學

但我之後要被逼睇心理醫生

我都試過
啲tutorial有晒source答案 問乜春姐
佢係咁望住我 好似我唔聽書咁
次次落堂都要扮野去鳩問下挽回顏面

自己讀左d咩覺得有趣拎出黎交流, 你估真係問答比賽咩

邊個講㗎？

咁都得？

班人根本諗都唔諗下人地點解咁對佢, 唔識反省抵比人歧視一世啦

上lecture講功課內容
啲鬼係噉問啲好深入嘅嘢，點樣搵點樣做之類
問到個lecture要落堂係個page到好嚴正噉話個course係要訓練大家嘅思考之類，唔好成日問點做，要學習自己搵答案，仲串話有個網係推介for the course，個link係Google

係英國買個麥記都比人黑面
完全感覺到自己比人當大陸人咁

就係要人地怕你

係 我上星期病左 冇見到佢 今個星期應該死撚得 已經叫左我朋友幫手mon實佢

呢個世界人人都係睇衣著身型髮型樣笑容架啦, 你比人當十足大陸人就諗下點解啦下

怕咗你=/=唔歧視
係咪覺得全部asian移民都要同asian一齊先安落？

但有時又會覺得佢地創作力量同幻想 會嚇你一跳 啲idea真係好神
不過都要睇prof. 有啲好肯同你討論

如果佢叫我聲ching chong，我還佢聲white trash，佢ok我ok架
我叫支支都冇歧視大陸人㗎 不過佢應該就唔會覺得我冇惡意咁解，或者出面果班支前支後既都同我一樣呢

你講左去邊度？

原句還返俾你
俾人當做狗咁撚就諗下點解啦

根本投訴就無用, 你開口講流利英文, 人地仲歧視你先返黎開POST啦

我冇講過暴力/謾罵好有貢獻，我只係將我嘅經驗講出嚟，唔好誤會
我從來都唔主張暴力但只要屋企人比人歧視我係唔會忍

佢地好認真問寫文要用英式英文定美式英文 我從來冇諗過呢個問題
不過有時又驚自己問埋啲鳩問題 又冇必要問 就少發言

我做啲research-based既野 啲鬼既idea係可以好天馬行空但又俾佢諗到個方法去做 雖然有啲問題好鳩 但佢地問得好認真 好似好緊要咁

試過Prof.用IPad上堂，之後有個鬼問啲assignments 要用Microsoft Word 定 Pages 嚟做

我試過上堂個prof問乜野有助agriculture ，個鬼話typhoon

其實俾人歧視就預左架啦，這算唔係因為鬼笑你Asian，係香港都有可能俾人笑毒撚啦。

我反而覺得最緊要有自信，唔洗人地一笑你一唔公平對你就覺得好委屈，上面有傻仔係度博人關注，我地都識唔9理佢啦

同樣道理，何必同個d低智商低學歷既人解釋同分高低，屌完佢地就算架啦，咁上心做乜9

網上大把ABC BBC成日話自己proud to be Asian，反而我地就要求人地認同

我屌

認同 現實啲咁諗 無論點講歧視都係真實存在 你應該做既係調整自己心態去應對

當然好似啲巴絲真係受左不公平對待 你可以用正確途徑去解決既 但就唔好將佢放大或者令自己都因為咁對人地有種族上既偏見

唔洗下下要人地認同 只要大家互相尊重就好

試過同幾個fd 個個都大大份 一齊等車 跟住有幾個teens走埋黎拎住支酒
係我地面前行黎行去講啲唔知乜柒 總之係串鳩chinese個啲說話 咁我地等車個個位其實就好偏
諗住打撚柒佢地既時候有幾個鬼佬行過聽到佢地既說話 自動波過黎屌柒個幾個teens 仲係咁叫我地don't care of them

唔鐘意就要走啦

利申英國JJ, 同你應該幾近下

我唯一試過就係高中baking 同個鬼同組，跟住我同佢勁唔夾
完左之後佢係其他人面前講我壞話仲話this Chinese guy doesn’t speak English
跟住我勁大聲 yo you mother fucker

呢個case黎講 我講得尷尬呀可

屌！去學kung fu啦！
紮恆個馬對住佢地都嚇到佢地瀨晒屎啦
利申：真係試過

直接鬧返佢咯條氣唔順咪 white trash 個d咯

自己地方就垃圾，人地地方就好，同大陸人媚外思想一樣 屌香港垃圾嘅唔好叫自己香港人

我哋有錢你吹呀?

閱讀理解拎F
人地講緊條友同你一樣係香港做垃圾啊，關香港咩事啊?
就算我地係香港讀書真係差，最少我地肯去外國繼續讀落去增值自己，唔通個個同你一樣同D阿伯爭做保安覺得自己好醒先可以叫自己香港人?

根本就係啲窮撚喺度酸

你睇下你呀
中文都學唔好
我話你係垃圾 唔係香港係垃圾地方呀
傻仔

練好d英文屌番佢lor

佢地好多時會講: Ni Hao 咪同佢地講: 你只係識講果幾隻字, 有本事就用中文罵我。但我吾同 我識講你個語言來罵你

利申 係英國讀左5年 現在postgrad 出年做野
(其實我好少遇過 最多去clubbing or夜晚d醉酒佬)
其實有好多英國人都好friendly or 有興趣亞洲文化

遲啲都會去南澳讀
好驚比人歧視

自己人就垃圾，人地人就好，ok？

俾錢去俾人歧視 瞓啦7頭 利申啱啱起身

之前去英國旅行
有晚11點幾先返hostel 一路行後面一路有幾個人chick chick chick
最後驚得制急步行返去

咁都有得兜？現形了

D 白鬼係識以小欺大 ...
通常屌柒你係佢地人數多過你先敢.

睇你點諗, 你夠放既可以開車撞柒佢. 唔死人嚇柒班撚樣 Ok 的.
捉到辦死狗, 話好撚驚就踩油傷走.

果日悶既, 帶瓶可樂出街邊個撚樣吋既搖兩搖掉入佢車跑

係到十幾年未俾人恰過

中小學個陣俾人恰都開佢拖之後就冇人恰

依家大咗更加唔俾人恰得 追撚住佢嚟屌都似

咁你係邊間asso畢業咁把炮?

屌

"根本去得外國讀書都係垃圾"<---
講得呢句野果個人真係以偏概全到一個點, 真係吾bother同你講野 你到底知吾知UK有幾多好的大學, 更別說居住環境
你繼續做井底之蛙la

走啦你班5P支那狗

有自己人被歧視仲要踩多腳
呢類人好撚仆街

讀八大

八大好勁呀

你讀好大學，只係學術上好，不過喺種族認同同文化保衛上你係垃圾

唔勁，唔讀書的

特別係syd特別犀利

有啲乞丐真係想一腳飛佢去沙漠好過

自己理虧就講埋d九吾搭八嘅野

你要睇心理醫生都正常 之前中學發脾氣掟書包話我有殺人傾向

屌，歧視返佢，呢D野好主觀，佢覺得你低級同時
你都可以覺得佢低級，唔好蝕比佢

條垃圾可能係個d毒撚唔會去exchange個d
一係就剩係識去亞洲中日韓個d

去外國都預左唔

原來剩係問巴打
咁我出返去喇

你同佢講，咁你又食豬牛雞

我又冇喎

俾啲德國佬喺到話 konichiwa
算唔算係歧視
等我仲喺到話 nonono we come from Hong Kong
但9成德國人都好好嘅

喺sydney讀5年書都冇遇過

你都幾崇洋下，唔去鬼佬國家就垃圾

Agger

你香港人咪又係日日叫大陸狗同南亞狗死出香港
空穴來風⋯⋯

屌唔通d鬼佬唔嚟亞洲中日韓exchange又垃圾？

你就戇鳩 你認撚飽佢支那人 我只會答佢I am not offended at all, I ain't Chinese

果陣初去Freiburg 報到唔係幾識路
一直係巴士站等 用google睇話係仲有車
但其實已經走左 下班要成個鐘
個廿幾歲鬼黎問我去邊 提我架巴士走左
話要down佢個市內交通apps先準
最後佢仲帶埋我去個轉車站 提我邊個站要落車
德國人平時好小講野 但要幫手就一定幫

大個小小之後去過英法意西班牙 瑞士
我真係覺得得德國同瑞士係識禮貌

然後咪繼續比人撚囉
真係屌你老母on99
你講你係香港人佢就更加認定你係中國人
一係你就去扮日本，韓國人
比人恰到上心口仲係到not offended at all

下次帶定啲陰司紙去，一歧視就嗲都唔使嗲，塞給張畀啲歧視撚 然後拍拍囉柚走

可能後嚟佢會知道我咒緊佢去死

你係度都應該會比人歧視

睇情況，我個邊夠人多夠強勢既就開佢波，唔夠既就死狗再搵人報復。
個時發夢比兩個鬼仔玩，最終幾條接佢放打撚到佢叫救命，再除埋佢地衫褲先比佢地走。

我係英國有比人歧視過 有打過交 但係點都唔會認chinese

係英國5年，除左夜晚經過酒吧有d醉左既鬼係度鳩叫fucking Chinese 之外，都冇直接俾人歧過

唯一一次 year 9比個鬼仔歧視，成班Asian 泣水，得我一個打到佢仆街，之後未試過

打佢老母

北邊啲MK學生
好鍾意扮working class 歧視啲移民/學生
去返南邊好啲

關咩事，白馬非馬

成日你班垃圾華人基因諗住扮無事唔理人就得，咁只會令佢地得寸進尺，以後一有歧視就上去屌，不過唔好同傻佬黎而招

英國狗都夠膽歧視人
明明自己國家/英女皇成隻狗咁只敢對中國said yes
仲要成世都好似個老二咁美國契弟
成日緬懷過去嘅輝煌，如今係歐洲簡直垃圾都不如
咩國家最無資格去恥笑人?一定係垃圾英國狗

我當時打左個鬼仔一鑊，之後佢地都冇咁講過

唔敢出聲個d 中國人基因無計

Bogan😂

Racism only applies to the white

Your face your fate
每年都去歐洲
從來未被外國人歧視過

Began 真係澳洲國產

啱呀 全世界都歧視毒撚

有d人個樣就係on9中國人樣，我地成班都恰9佢地啦，何況鬼佬

其實外國度度都有排華
唔好諗住好易同鬼佬鬼妹好fd

其實睇性格，大撚把香港人過到去怕怕羞羞咁人地問你野又唔答人，咁緊係無人想show你啦

讀Uni應該無咁多Racist，有嘅話都係Hidden Racism。

香港人同大陸人有乜分別？

歧視個啲都係讀書唔多個啲，普遍你大返啲鬼轉頭串返佢兩句就基本上無事

拎本bno同佢講 i am british

連登真係多小學雞垃圾 俾人串到上心口都唔敢還拖

我由細過係個邊讀，d ABC 係zero fuck given 一野就開佢地波

抵你比人歧視
如提 哇叫
乜春野意思？

抵死有得係香港讀唔讀呀拿

跟住連登仔最鍾意玩歧視
只能說聲抵死

Sydney 比例上係高啲
冇計啲鬼佬人種係高貴啲

利申:uns__

佢哋係抵比人歧視!

係愛爾蘭讀左7年都無比人直接歧視過 可能因為果時全間中學得我一個香港人 完全無中國人 成級都同我好frd

大學區冇試過
反而有次係 London 食中餐有堆似 high school 年齡既係間中餐門口問我哋係咪食狗，我同我D frd 即刻拉住佢地入左去大大聲話幫班靚仔嗌狗肉食，嚇到佢哋跑走左

U fucking chink cunt

Uns_ 根本係asian uni

試係英國college俾俄仔歧視 近距離指住我講一堆俄文 加恥笑樣
個時一手堆開佢 大大聲fuck off you cunt
佢想開我波 不過俾佢個frd禁住

利申 俄仔190 有肌肉 我170 個時未做gym 已有死既覺悟

[澳洲melb撚]

中學嗰陣日日有班鬼仔入球場
一手攞走我啲個波然後踢到老遠
開頭都無理佢 去執返個波就算
之後搵咗5到6個asian(有星馬泰越)
一齊打撚到佢地幾乎要入廠咁濟
連老師都怕左我地 當無事發生
之後就無任何racism既事再發生喺學校

同啲鬼鬥惡就得 多數得把口

你班支那人係人地頭仲咁惡

我係香港去subway唔識英文，係咁講this this this，俾個印度仔歧視，是否可悲。

好彩你隊草同埋係瘦底

雖然外國打架好小事
下次唔好係咁打人個頭啦

無.反而同鬼妹幾好感情

根本鬼佬就唔值得崇
都唔明香港人日日渴望奶鬼佬鞋底個種心態係點黎
提高香港人價值先係首要
好似日本人咁鬼佬就唔會去歧視佢地

黎自殖民時代 華人與狗不得內進遺留下來

9成係英文屎比人笑 你英文有返咁上下都唔會有事啦

美國黑人英文夠好啦
咪又係比人歧視

可能你長期唔係香港，係香港又做過服務業(對人果種，唔係不見天日果種毒撚）就明香港人同大陸人冇份別

講真個下會幾嬲
不過過一陣就會覺得係佢地on9
無謂搞到自己唔開心

所以我覺得唔好放上心就得

我都歧視nigga同支那同南亞啦

做咩有d人講到比人歧視係自己錯咁
好彩我無論係美國定英國都無乜嚴重歧視，有真係唔知點算

連登就鍾意blame the victims既

D濕鳩鬼佬眼中asian=chinese

所以明點解要獨立未

澳洲
住hall俾人歧視到傻
公家雪櫃有親嘢食唔見就拍門問係咪我偷咗，
仲有次我唔認，班鬼佬話唔認就報警，
之後我乜都冇講，即刻報警，後來搵翻係個鬼佬偷咗。
仲有一見到我就問我識唔識功夫

Ching Chong ching呢d真係冇辦法，正如我地都會串寵寵寵
不過hk=china真係

倫敦試過俾黑人叫我教佢打乒乓波耍太極

一向都唔明白點解有人崇拜今日嘅英國
英國政府奶中都不話說，如今英國皇室又成班小丑咁

知唔知點解d人敢屌華人唔敢屌黑人？？？ 因為人地夠團結，夠惡啊， 夠膽三唔識七話佢nigga 打到你仆街， 華人屌自己人就有聲，屌外人就垃圾咁款，唔玩你玩邊撚個？？

加拿大撚加一
我都唔會同支那同台狗玩
身邊全部黑人白人

係咁架啦
現實中人地冇可能逐個深入了解
只可以靠對同類嘅印象

ching chan chong

係美國都試過比人歧視
一入商場廁所比個黑鬼話我Fucking Chinese
我話I am not Chinese OK? I hate China too
佢嚇到唔識出聲

巴打係麻省

試過係英國玩去酒吧識左個澳州人 咁一齊係到R水吹
然後有個英國鬼埋黎係我面前指住我
講左句You fucking Chinese
個澳州人都呆左
我唔知係唔係飲左小小酒
我一手捉住左隻英國鬼個衫領
問佢係唔係想打架
我地依家出酒吧解決
然後隻英國鬼嚇撚到仆街跑走

然後澳州鬼問我係唔係識功夫

我只係覺得有d野你一縮 你就輸成世
同埋個英國鬼好撚矮

利伸：我唔係中國人，係香港人

外國fd話華人同架仔普遍都唔敢出聲還拖，但俾著越仔同泡菜就算身型人數唔夠d鬼黎都會狠狠咁還拖

係，麻省最大城市

我有個呀sir係外國讀大學比個鬼仔同學歧視
個鬼仔拉大隊隔離我呀sir
無人同佢做朋友
過左一個學期之後我呀sir做咗全系最勁果個
之後個鬼仔啲朋友變哂我呀sir啲朋友

私校?

得啦知啦

痴痴，有啲連登條打持bno話自己係英國人，去英國等於返屋企

留學蝗

喺澳洲，有次有個鬼妹喺街玩cream，走嚟捽落我塊面度，我避開但都hi到少少
嬲到火滾後面追上去一腳踢鳩佢
跟住佢話我無風度
佢再搞多兩搞我應該打到佢入廠，未試過咁撚嬲
Melbourne city大街，勁多人望住

你依個係小氣喎

香港遇過一個外國人熱情到唔知點應付
係度讚good good good

其實好似香港咁咋嘛
蝻同蝗不嬲都比人歧視架啦
雖然憎蝻，但蝻香港人普遍唔點理因爲啲啲蝻好撚痴線唔夠薑郁

次次都答佢water please 之後先再慢慢睇menu

行去門口，鎖起道門

優雅地講出
Manners
Maketh
Man

我試過比澳洲啲白人歧視 但自己咩都做唔到 因為我個陣英文太廢

身邊真係有好多女仔friend見到鬼佬仆埋去
人地當佢bootycall 講明唔會做到男女朋友
條女仲要好cheap咁 送上門 成日仲話一定要搵鬼佬
不過佢係大陸妹 好撚cheap!

咁你唔識英文串下你又應該既 即係好似支拿畜黎香港唔識廣東話一樣
問下自己憎唔憎支拿畜 你就明點解人地憎你
你會話你係香港人 但係有時我地都搞錯左台灣人係支拿畜串錯左喇

咁都叫串你 咁你唔識英文 唔係咁樣同你溝通你想佢同你講廣東話呀？

咁佢都係講事實咋喎

香港人係咁架喇 唔玩得又心底裡覺得人地歧視
其實d 鬼佬鬼妹成日咁玩 唔係因為你係亞洲人樣先玩你

如果真係要同鬼佬打
一定要夾埋腳 單靠拳既話輸硬

我試過搭巴士有個鬼妹企係我位前面 因為當時冇曬位坐
之後佢就用蝗話問我食唔食點心 然後我答佢sorry I dont speak mandarin 之後佢問咁我講咩話 我話 english and cantonese 佢就收左聲
不過佢都係飲大左發酒溫亂咁up 姐

正如你見黑鬼可能會叫佢教你rap 一樣 唔係咩歧視既 純粹貪好玩姐

暫時未試過當面比人屌 多數對住你黑口黑面

無錯 自己唔溶入去人地社會 仲話人地歧視 同支拿人一樣
利伸：加拿大住左8年

話自己識功夫 多數都唔敢亂黎

外國d低下階層好多時都係咁唔知點解
其他人都唔會咁誇張

成班人係到鬧啲白人歧視
其實情況同啲大陸人落黎讀書做嘢
比香港人歧視一樣
香港人覺得新移民同內地生搶資源
咪同人地白人覺得比人入侵一樣
呢啲無得改變
利申：純粹理性咁講

可能你未見識過幾恐怖 起馬香港人唔會無啦啦係條街指住你黎屌

我試過去買bubble tea 果兩條支那妹店員明明係到用蝗語講野 我行埋去買鐵觀音 咁英文咪又係鐵觀音譯音姐 咁我識讀mandarin肯定唔會咁鬼佬音架啦 之後佢同我講speak English please 心諗你做乜鳩姐 把幾火第日同個經理講(成日飲 同經理好熟)

有啲支那妹真係成日凝住吊金龜 著到隻雀咁 十足十果啲乜撚野網紅臭雞咁 係啲fest到Hi黎Hi去

好簡單，開fb live 錄住晒所有野，就有人會share出去

真係求其講啲粗口就搞得掂 啲白人好撚垃圾

的確係

玩集郵呀嘛 合附國情

Oktoberfest又係佢地出動獵食既時候啦

歧視返佢

I’m Hongkonger. I agree with you.

之前反得勁果時成日有人去踢大陸人啲gip 點人地搭車去第二啲地方
但如果出手bully打人恐嚇人個人係會嚴重啲嘅

喺英國南部住左幾年，未試過。可能我個樣唔似，似東南亞人。不過見過有英國teen話個大陸人chink.

唔好傻啦，班鬼識撚咩係HongKonger,

問佢how much you earn per month

贊同

歧視係on9,
但如果發生左本地人唔接受既野
例如

所以係絕對唔會去歐美比錢呢班友賺

can't agree more

有文化點會玩種族歧視
個班人活在井底 見識少

小兒麻痹禁錯制

上面既case都似係冇啦啦出事
咁就對方唔岩啦

但如果發生左本地人唔接受既野
例如

當街屙屎,坐地下,
上落車撞9人個d
就抵比人歧視既

唔好立亂標籤人
同時盡情歧視犯左以上罪行既人渣

識玩緊係渣返佢波啦

你就小氣，唔係hi呀，捽落嚟架屌

係抵畀人歧視個啵
你又唔係本地人
老馮要歡迎架？

抵死，有英文唔講，抵你失敗

我唔覺得大街大巷拎cream捽落人地塊面度係funny
邊度都係咁話
唔係玩唔玩得既問題

我嗰間連華人都一隻手數得唒仲要係黎exchange 我真係真心驚 佢哋走埋真係可愛了

咪臭係 自己做住同支那蝗一樣既野去搶學位

去美國一鳩樣
只係大家唔講出面

講真去到邊都會 加上依家大陸人咁粗聲粗氣
冇試過咪算好彩 學下點樣overcome
再學下唔好戴有色眼鏡睇人好過

你唔鐘意咪屌兩句，一腳踢落個女仔到都證明你好冇風度

同佢有親？
男女都係咁話啦，有啲野人地搞到埋嚟我覺得真係唔洗忍
佢指住我嚟鬧我都可以當無事但佢郁手郁腳我一定還換拖

無鬼用

睇完呢個post你會明白啲白皮豬鐘意揀asian恰唔係無原因

其實都係睇樣 操過下 英文正正常常 完全融入當地文化就好少會遇到呢d

要完全遇唔到就無可能既 人離鄉賤
俾你白人去到大陸都一樣會俾人歧

公立學校

係你唔玩得

我覺得冇問題囉。放鬆D啦香港人

淨係見到你地呢D太玻璃心，同強國人無異

呢位師兄就講得岩啦

唔好傻啦點會唔知呀？我識好撚多鬼佬個個都知，有一個仲要好鐘諗香港去過香港好多次，去Asia travel 都要專登係香港玩幾日呀，同親d鬼佬講我係香港人，佢地都會話you are rich, 跟本就好多人知，你留係香港唔出去睇下唔知好正常，不過唔好唔識又要扮識啦

喂，你班支那人都幾唔文明wo,ching chong又點呀咪同佢一齊講一齊笑囉，你班uneducated shit仲好話人。

講幾句笑就打人同chinese聽到taiwan no1個反應係一樣，點解唔racist你，咁撚好玩

我係high school係讀 brand 3學校未一樣無比人恰,只要你正正常常你地同你講野你唔好怕怕羞羞咁同佢地social下，跟本就可以做到朋友，大把香港人去讀書同鬼佬講野又陰聲細氣又頭dupdup咁，唔恰你恰邊個呀，唔明點解d人見到鬼佬就泣哂水，仲有香港99%男人同女人身材一樣，運動又唔做掛住打機，比人打完全無得反抗，做gym係每個teenager基本既野，所以唔好再問點解鬼佬咁大隻啦，你估天生就係咁架？

我見到d鬼佬叫佢地white bread or nigga，只限friend

你都戇鳩

打女人打到咁狠，都唔知邊個戇鳩

成條街咁多人唔搞，剩係搞你一個
呢啲係玩？
我還拖就叫我放鬆啲
咪玩啦呀哥，基本尊重都無
你話party場合咁樣玩我係覺得funny，但三唔識七咁樣搞
Sorry，你話我小氣又好乜都好
我唔覺得好有趣
而且當時個情況根本係擺明搞鳩你
你唔在場唔會明

咁洗唔洗同佢講對唔住呀我出街俾你捽cream，屌你
用下腦啦，有分男女架？

係荷蘭讀緊書暫時冇試過有呢個問題

荷蘭人好撚nice

去過兩次，有啲真係幾好吹，尤其是老一輩
後生果啲差少少

白人政府控制到移民etc
我地控制唔到

我地去讀書話晒都受過教育 入鄉隨族 有公德心
蝗果堆係Narrow mind,一味奶共 價值觀唔同,On9 四圍撕民主牆海報 仲要大大聲屌香港
(臭你又奶 )
仲每日有150件垃圾落黎拎老綜

點撚同 用下腦唔該

之前去過mel3個禮拜覺得啲人好nice 成日主動幫你
只要你正正常常通常都冇問題
不過同我去嘅朋友被人歧視過
去cafe食野 佢係度un 被個鬼佬要求一張冇chinese嘅枱
利申同佢去完都冇朋友做 行為大陸人之外
佢同我親戚食飯食咗千幾蚊 當人地屋企酒店 對我好差

班人真係好撚垃圾 覺得比人歧視返香港啦你老母 又投訴又出手打人 然後大大聲同人講自己香港人 影撚衰晒 無人逼你留係外國

自己D行為搞撚臭香港人個朵, 轉個頭又怨人當你支那人, 真係好撚好笑

咪係

去過英國一個月都冇遇到歧視呢個問題 去餐廳食野d staff都好nice 笑哂口咁又問d野好冇食

認真 試過然後報警
上埋庭添

收皮啦支那人

屌你老母
去exchane去亞洲有咩好體驗
人地鬼佬緊係黎亞洲
如果美國佬exchange去加拿大
咪又係比人笑

去其他文化唔同嘅國家體驗就崇洋
咪咁撚玻璃心啦屌你老母
利申女朋友日本人

玩你老母咩玩

你係香港冇啦啦俾人屌老母然後我話玩下啫得唔得呀

你試下走去個黑人面前三唔識七咁話佢nigger然後再同佢講玩下啫睇下會點

戇撚鳩鳩咁俾人踩到上心口仲要陪笑

If they are so fucking educated why would they even say shit like "ching chong" when obviously it's racist as fuck. Grow a brain seriously.

今日上堂 個miss問我 如果依句野用中文點講 我用廣東話答佢
同班d大陸人勁o嘴咁係度講 幹嘛講粵語啊 之後成班係度笑 我覺得仲心up過比外國人歧視

之後落左堂有個同班用普通話問我路即刻扮唔識聽唔識講
最後佢死死地氣搵唔到人問 要用英文問返我
我先肯答佢

睇返條垃圾仔高登會員d post
原來咁鍾意去台灣同支那
唔掛之得人地係咁話人崇洋啦
冇得去

直接打，racist比人打唔會有人幫，尤其英國人多一事不如少一事性格

利申：讀書果陣係morrison's同m記打過

所以都唔明啲人點解會祟洋 去飲嘢一定成班frd去 有咩事上黎一定開鳩佢波
夠唔夠揪一回事 俾人恰就一定要還拖

接實

yes I eat dogs
especially dogs barking like u

一啲啲啦，有啲好撚閪

我喺美國冷門州讀cc 未見過白鬼好明顯歧視asian 有D鬼仔鬼妹甚至多野同你傾添 反而見黑鬼比人針多

係uk 反而覺得係同教育/家底有關
之前讀foundation個campus係富人區個邊d人個個都勁nice仲成日買菜唔收我錢
依家轉左去另一個campus 個邊相對窮d 試過比boots stuff西面 同係m記比個女人話我整瀉佢杯可樂搞到佢d衫污糟左 指住我一大堆粗口咁黎鬧兼要我賠錢 但同潑婦嗌冇下場所以最後比錢了事算

港燦歧視大陸狗 外國人歧視返港狗 都好撚合理姐

人地識你米奇咩 Bno?咪姐係新移民行街紙

你咪同班歧視你嘅鬼佬講I'm Hong konger 睇下佢會唔會同你搭膊頭講I'm so sorry

你又知其他人冇被搞？咁玻璃心就唔好出國啦。我響外國住左五年，又唔見我complain？

well I say it as well. Just good banter mate

師兄好波

師兄有錢

直接走咪算

Sfo Oakland 試過一個禮拜比d homeless指住話我Chinese rat.

佢扯住我件衫 勁癲 唔知以為隊冧左佢全家

話佢再唔放手就報警+告佢襲擊

Well done

試過 都無計 人地地盤

係呀人地識香港呀 但知唔知香港同中國既歷史?
我係外國講親from HK啲人好多時都會話oh China或者潛意識覺得係China
識香港係一回事 知唔知香港同大陸咁複雜既關係係一回事
人地只會歸類你為Chinese
你接受唔到 但可惜係事實